得一個台既危險

得一個台既危險險

攪死一個台就得,

多台競爭既重要性, 做後備又好, 互相競爭都好.

大家自己預備多一兩個後備穩陣D

提提大家, 重有另外一個登, 膠登

啱 仲有 香討 uwants baby kingdom

上膠登不如上郊登